[真核彈，攬炒好唔好？] 立法會過半，就可以解散政府，唔洗分組點票

「為左手足，我地一定要鸁！」

今屆立法會選舉，攻進功能組別，事在必行
但選完之後，有咩方法「推倒暴政」？

其實《基本法》一早有哂攻略，一早話比我地知，
點樣令林奠下台，點解散警隊，點救手足，點實行真普選
「五大訴求」，成功與否，視乎「立法會選舉」

《基本法》攻略，有分上策及下策兩種

下策：黑暗兵法，攬炒

由政府提交所有法案，都係大會全體投票通過，並沒有分組點票
只要泛民本土過半，黃色議會就可以拒絕通過所有議案！係所有！
你解散議會冇問題，我地選返同一班黃色議會入黎
到時就係你地班高官，你地班局腸，仆街林奠走人
拒絕通過所有議案，直到「五大訴求」被交上立法會通過！！！

第三屆立法會，保皇狗 34：26 泛民，泛民過半只差4席
當年冇超級區議會，冇區議會，冇建測規劃，冇工程界，冇飲食界，冇體藝文，冇零售界
但今屆唔同，我地有手足並肩，背後有黃色經濟圈，有文宣
簡單講，只要一眾手足齊心攻進，黑暗兵法一定成功
救香港，救手足，炒狗隊，真普選，差你一票咋！！！

上策：正面進攻
只要地區直選及功能組別同時過半數，
容錯率低，但並非不可能，
再下屆更多5席可以增取
只要功能組別都過半，就連攬炒都唔洗，Cut到狗隊預算0都得

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

警告所有泛民、本土參選人，唔參加初選，直接標籤［民建聯B隊］

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

民間記者會：保皇上星期五又偷偷開多三個工會，連登仲係度嘈有冇用

推

認真Post冇人推

推上熱門

推啊，認真post

根本就係內外都要做
唔係做死一邊 做死一邊 等於一成不變
勇武要 和理要 香港既全部都要曬 咁先係叫做野

仼何方法都要做，已經無退路

Push 下

DQ/換票箱

巴打我有更詳細嘅分析同埋路線圖
不過近排好忙，我會盡快推出

等你

唔好話邊邊有用邊邊冇用，依家乜都要試

有左民主法，今屆得gphone比人DQ
只要全世界睇實票箱，我地就可以過半

我要炒哂班狗
我要所有狗減薪九成
我要推到班仆街入獄

好

衝

和勇齊上

push

喺外國嘅手足記得翻黎投票

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

到時要手足出黎監票，有古怪就直接開拖

踢走保皇黨

內外都要

p牌都幫推

我要奶共仆街失業

Push

我見到曙光

一張超過12個月嘅商業登記證 + HKD$1600 就有投票權了！
.
//有人話體制內抗爭無用、走回頭路、要廢除功能組別不公義選舉就唔應該參加呢個選舉、2019年7月1日衝入立法會嘅手足係Condom、無得贏、因為共產黨掌控一切遊戲規則。我講嘅係，共產黨都掌握咗體制外嘅規則：黑警、黑社會、間諜、大數據、五毛小粉紅網軍、藍屍KOL、戰略物資等等……….諗深一層，其實體制內外都無用，因為對手係共產黨，但係咁我地就放棄任何一條戰線呢？//

就係要增加對方嘅成本同埋付出代價

推
黑警林鄭死全家

PUSH

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

唔係要2/3票先過到私人議案?

內外進攻
大家屋企人入左工會未

樓主走先，我幫你頂住
你講到咁大希望會俾人屌

正評多過負評十幾倍，
回覆支持多，批評少
點解我要走？

財政預算案，唔係私人議題
仲要係大會投票

721

私人議案要分組點票

我唔明 解散之後選過有咩用
林鄭辭職反而失去攬炒之母

前提：泛民肯否決佢所有議案先
今次比錢黑警買裝備都要諗仲搞乜facebook投票
如果到時政府拋一個真紓困零利益輸送既預算案佢地係咪100%否決先
係就同我立誓章講到明到時邊個做25仔既同我出黎直播切腹

因為今日冇人講呢個黑暗兵法，
同埋議會唔過半
但當成為共識，就可以實行

咁你叫泛民佢地出黎立誓章先
有一次唔肯投反對既即刻辭職同切腹
老實講睇佢地賣港歷史我就唔信佢地架喇
要我投佢地就要咁做
佢地唔肯就算數

你地區直選同功能組別計36席俾我

首先要推起呢個Post，
等多Ｄ人關注，
再成為共識

如果你全力投入，忙到只係做到一邊，ok，咁你淨係做一邊，但係都唔好嘥時間屌另一邊啦，你咁忙

如果你唔係咁忙，有時間嘅話，點解唔兩邊都做？

佢可以改一改，咁就唔係原案，就唔使辭職。

一定要

召喚樓主覆我

豹頭.jpg

做乜鳩嘢唔推post
#邊個鬧泛民邊個就係鬼
#唔肯參加初選就係鬼

林奠打壓我地，
定係換一個同意五大訴求嘅特首上場？

只要我地有攬炒嘅決心，
重選選到有五大訴求特首上場

痴撚線 選個五大訴求特首
講係易 點做

邊個衝邊個就係鬼既變種版？

只要黃色議員過半
否決所有議案
重選，黃色議員再過半
法律規定，特首必需下台

第二個特首再上場，
再否決所有議案
重選，黃色議員再過半
法律規定，特首必需下台

...不斷重覆，直到有新特首提交五大訴求
黃色議會通過
解散議會，特首下台，真雙普選

都不失為一個方法

兄弟爬山

第五十二條
香港特別行政區行政長官如有下列情況之一者必須辭職：
(一) 因嚴重疾病或其他原因無力履行職務；
(二) 因兩次拒絕簽署立法會通過的法案而解散立法會，重選的立法會仍以全體議員三分之二多數通過所爭議的原案，而行政長官仍拒絕簽署；
(三) 因立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案而解散立法會，重選的立法會繼續拒絕通過所爭議的原案。

有幾可過重要議案
佢咪同你慢慢拖

選十次陰乾你d錢都仲得

樓主是咪誤人子弟

大大力推

財政預算案啊，
唔過就成個政府冇糧出啊，
試下拖一年啊

熱狗 白兵睇唔到

唔參加初選，直接標籤［民建聯B隊］

絕對正確 一律當界票狗

個個都係鬼，所以乜嘢都唔使搞大家返屋企瞓覺啦

我勸你求人幫你就咪撚咁串呀屌你老母臭閪

P牌都要推你老母閪

推

覺得香港已經冇法治可言，不過咩方法都應該試

過左半點會仲比機會佢解散
緊係即刻取消功能組別

推有用po 研究下

P

支持 而家已經唔係內鬥既時候 只要覺得係work同可行既就可以試 革命唔是淨講的 仲要做的

選舉戰線po要推

如果我無理解錯，條文係講行政長官解散立法會為前提，即主導權係林鄭手上。假設立法會拒絕通過財政預算案，而林鄭決定攬炒，乜都唔做，呢個方法未必work。因為基本法無賦立法會自身擁有解散權。
《基本法》第 50 條表示 —
“香港特別行政區行政長官如拒絕簽署立法會再次 通過的法案或立法會拒絕通過政府提出的財政預算 案或其他重要法案，經協商仍不能取得一致意見， 行政長官可解散立法會。
行政長官在解散立法會前，須徵詢行政會議的意 見。行政長官在其一任任期內只能解散立法會一 次。”
當然我唔排除會work，因為真係乜都要試，但呢個位我想知可以點拆

解散，重選，
選完，再否決，
特首必決下台

巴打，你有冇睇哂篇文架？

《基本法》第五十二條
香港特別行政區行政長官如有下列情況之一者必須辭職：
( 三 ) 因立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案而解散立法會，重選的立法會繼續拒絕通過所爭議的原案。

推左先

總之呢,除非話驚DQ 搶唔到姐
拎到35席係好有用

當然實有人講話 咁人大可以係咁改基本法點點點
咁咪正正符合攬炒派 話要美國幫手既言論囉
點解唔試?
至於講話咩主線 副線驚分薄力量 真心唔同意
早就開左9百幾條戰線啦.....

推！

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

推推推

講得啱呀基本法比哂提示。

呀，基本法好似釋過兩次法，我肯撚定唔會有第3，4次

初選形式好重要
單票制揀1個本土輸硬

解散重選，邊個有權解散？係我關注嘅重點。
立法會唔會因為通過唔財政預算案而自我解散，呢個就係值得探討個位。

我認同伊家個位真係乜都要試。
而係當我地去推呢個方法，有一啲位我地要注意，否則成件事會唔通。
個個位就係，究竟立法會解散，邊個有主導權？因為立法會自身擁有解散權，同行政長官先有解散權係兩個唔同嘅情況。

Pish

推 無論用任何方法都要建制輸

成個政府冇錢出糧，特首會解散掛？

推，屌你老母港豬醒未

若果所有政府官員、立法會議員、公務員肯咁樣做，然後逼行政長官解散立法會，或者行得通。
呢招真係拉鋸戰，但拉鋸期間，大機會出現嘅狀況係公務員呢啲基層會最快捱唔住。
最壞嘅情況係林鄭擺爛，真係無錢都唔解散立法會，然後將矛頭指向立法會，咁就真係67。

中學讀經濟及公共事務科EPA 就係有呢條
理解係777有主導權,第一次唔過財政預算案 佢可以解散立法會/修改
唔可以有第二次 解散立法會 ,如重選既立法會都係否決 就777要辭職
係用黎解決政府同立法會有衝突既條例黎
條例就好有公義等政府唔好獨大,但魔鬼就在細節 有功能組別
但無論如何冇咩可能玩咁盡,因為係好大憲制危機,係對財政預算案有好大制衡力

戴耀廷當年就意思政改 政府覺得大部分人同意政改 可以用呢招做公投嫁

我理解就係 立法會唔過財政預算案> 777可以選擇解散立法會/修改
如果重選完都係否決>佢下台

如果佢唔選擇解散>基本法第五十一條
香港特別行政區立法會如拒絕批准政府提出的財政預算案，行政長官可向立法會申請臨時撥款。如果由於立法會已被解散而不能批准撥款，行政長官可在選出新的立法會前的一段時期內，按上一財政年度的開支標準，批准臨時短期撥款

如果真係咁守程序 佢就玩死自己 因為永遠都係維持上年個數 實要讓步

上面有link唔再post

臨時短期撥款最長幾耐？如果可以跟上年攞一年都有排鬥，至少成個政府重可以運作。

不過因為解散左先攞到臨時短期撥款，立會重選完，再否決咁林鄭就要落台，應該唔使好耐？

唔知,立法會行政上呢D 安排 立法會議員先答到你,牽涉好多財委會議事規則
但正常佢唔會解散,好大憲制問題,而且最多解散一次之後柒個位就係佢
佢撥一次之嘛,當你2020解散撥一次 下年2021唔通又過到?佢只可以申請一次
所以正常否決財政預算案佢已經898

總之我理論拎到35席你調轉個立法會玩都得
選主席 已經可以不停拉布 拉到你死為止
咩細會 工務小組委員會全部係自己友 實係你玩晒
不過你要過到DQ 同功能組別贏到呢關

我覺得盡人事聽天命 唔應該放棄
佢係真係DQ晒所有侯選人咪正正符合攬炒派講 等美國政界有更大理由制裁囉
完全唔明做咩可以唔參加

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

第五十一條
香港特別行政區立法會如拒絕批准政府提出的財政預算案，行政長官可向立法會申請臨時撥款。如果由於立法會已被解散而不能批准撥款，行政長官可在選出新的立法會前的一段時期內，按上一財政年度的開支標準，批准臨時短期撥款。

批准臨時短期撥款
你試下短期撥款用一年
到最後咪又要交上大會

攬炒啊

要上大會？求fc
佢係寫批准 佢話過就過

改囉，白票派最想就係show到香港冇民主，
佢咁改法，一定有用過立法會投白票

正常撥款，只有一年
你短期最多咪個零月
選完就冇得再臨時短期撥款

林奠又唔可以第二次解散立法會
簡單講，政府一定會停擺，
除非林奠Resign

贏左等如攞住粒核彈 但唔代表唔即刻射
我地唔係要 真.攬炒 係要 真.普選...
都無人理就唯有同歸於盡

睇返佢地既過去做既野質疑佢地有咩問題?

功能組別有幾行要等下屆，太耐
上策睇嚟唔可行

支持立會 街頭雙開

唔好cut我budget
拉

大家要努力，立會過半就有機會救返所有兄弟姐妹，要popo填命，加油

點解咁一廂情願覺得販民會同你玩呢樣嘢

點會，上次釋完法，你班傻尻咪又繼續投票，計我話下次釋完你班撚樣咪一樣繼續含淚投泛民

叫人投白票食屎

雖然理解有d唔同，但盡做

泛民係唔會拎到18席功能組別，最多13-14席咋。泛民沒公司票! 泛民只想要錢而呃鳩各位。泛民瓦解功能組別

泛民係沒意志抗爭

泛民係唔會拎到18席功能組別，泛民沒公司票！泛民只想要錢而呃鳩各位。泛民瓦解功能組別 係沒可能

沒人叫你白票，只係叫你不要信泛民

泛民係唔會拎到18席功能組別，泛民沒公司票！泛民只想要錢而呃鳩各位。泛民瓦解功能組別 係沒可能

正

cross reference:
極簡易 立法會地區直選及超級區議會對抗配票全攻略

照你咁講，保王狗是最好的
要信保王狗，比佢地霸住個議會？

等制裁
同美國呼籲

要爭取中美共管 呢個agenda

想問吓比例代表制之下
直選攞全部議席有冇可能？

功能組別冇比例代表制

直選就未必得，所以一定要初選配票

想美國制裁乜野先
唔好忘記除非好有理由例如老解出動
否則美國唔傾向取消香港關係法
而家連對香港禁運高科技都未爭取到
美國制裁呢個路線唔容易

只要可以搞謝對家！！咩方法都可以！呢場唔系比賽，冇規則嘅！唔洗有太多政治潔癖！街頭抗爭可以繼續，立會選舉都可以繼續！見到敵人嘅春袋就狠狠地踢落去！

直選係最有把握
咁直選要攞幾多席先有可能全數過半？
定其實機會真係比較細？

認真分析

咪係，佢地渣波同時間唔識kiss果啲青頭仔黎

最終都系要夠人投票。區選雖然大勝，但其實基本盤無變，而年輕人登記人數都唔夠老年。

錯
華為都會被制裁

3月1日係新既美國行政年
法案開始有行動

華為被制裁=香港會被制裁
咩logic
美國要制裁香港乜野先會練到支那春袋？
請問法案有咩行動

講緊個大勢係要對付中共！
Context 都唔識

唔好意思，見到下屆笑左

你攪清楚先
美國大勢係攪中共
但佢點樣攪你又知唔知
美國好多牌可以打
你肯唔肯定佢會喺咩時候用香港牌
點樣用
唔好估估吓
係要有把握先知點樣行
美國制裁港共當然好
我地當初想攬炒都係想咁樣
但你唔好忽略侵侵未必想行呢一步
因為美國商會一定反對
呢條戰線可以推
但條路唔易亦唔會好快達成

港豬繼續扮睇唔到，繼續破壞美國既agenda

雖然覺得中共會造票
但唯有試一試

一個冇source 叫你唔好選

一個美國政界人物，全年關注香港事務，同美國副總統好熟

你叫我信邊個？

打Ｄ打，再cap圖出黎就覺得好有說服力

我見到佢地啲理據真係會笑死

一直和勇不分

你哋班泛民聽撚住 做得好好睇睇 唔係你哋就等收皮

加油

佢地進步緊，
區諾軒 朱hedi 許智峰
都係泛民嘅人黎
就連白鴿黨都keep住用私人檢控同藍絲同狗開火

推呀

到時候，關鍵一票又會缺席投票啦！

.

其實問下民主黨支唔支持咁做先

光復香港
時代革命
兄弟爬山
各自努力

push
咩都要試

推唔郁都要推

唔知你個乜野美國agenda
我只知我地最直接既美國政界connection叫我地要有plan B
我唔係叫你唔好推美國戰線
但一定要知道美國真正想法／計劃
我地先可以配合
而唔係假設美國點點點
個人覺得美國最大機會係將香港問題放入第二輪貿易協議
但呢樣野幾時完成真係無人知

唔係話美國線唔好
但我個人覺得立法會同美國線一樣要打
唔明點解要自我限制
有龍門都唔射

推到上熱門呀

議席越多
玩爆政府空間越大
記住
我地係要投政府唔鍾意既票

寫得好好
有讀社會學就識玩
可惜林鄭讀完都唔識用

咪就係你地永遠將美國介入既機會推走。

推！
長期置頂唔該！

有乜理由垃圾火雞姐個po上到熱門呢個上唔到
大家係咪已經唔撚記得左場運動

講左個appeal應該係
將普選同特殊地位掛勾
沒普選就沒特殊地位

但係泛民從來沒做過呢個appeal,因為佢哋暗地裹都不同意攬炒

泛民後面堆大陸banker又發功

講左，不應該係用呢個appeal
相反，應該係將普選同特殊地位掛勾

Q1. 進攻功能組別和找美國幫手爭取真普選沒有矛盾，各有各做。

A: 雙真普選是五大訴求的重中之重，我們是要廢除功能組別，而不是妄圖在已崩壞的體制內作出改變。

人權法已列明2020年立法會有否普選是判斷香港是否有足夠自治權的指標之一，而功能組別正是這條法案會針對打擊的制度。若然沒有普選，美國是可以制裁港共官員及功能組別候選人，甚至撤銷香港獨立關稅區地位的。貿然進攻功能組別，豈不是自廢人權法？//

這裏已經講左兩個廢除功能組別的做法，來硬的，盡地一煲，就係如果2020無雙普選，撤銷香港獨立關稅區。
溫和一點，玩持續抗爭的，就係要求美國對所有功能組別議員/候選人列入制裁名單，這樣香港民主派專心參與直選。全力杯葛功能組別。

有時間就睇曬乜嘢人有資格投功能組別
淨係加入公會/建立公會/開間舖要最少12個月
已經收左9成日皮啦
睇完再同我講點贏同數過半數議席俾我睇
唔好淨係識口號式咁叫人進攻
進攻功能組別只係一個假希望
拖延香港人俾時間中共翻生

白票撚：泛民？不了，我寧願幫中聯辦助攻

睇清楚個post啲字再講啦

香港商人比得多錢d

花少少時間登記做選民啦！

記得叫埋身邊未登記既人！

up

大家有留意的話，我所指的「美國線」並非盲信美國，或者甚麼也不做，坐等美國救援。具體有兩大方向：

(1) 政治：表達清晰立場，並非漁翁撒網式的「國際線」，而是肯定地投靠單一國家 -- 美國。傳達堅定的親美(Pro-America)立場予美方。

(2) 經濟：推動美港貿易(US-HK trade)及美中貿易(US-China trade)，主動保護美國利益，並突顯香港的國際金融中心與及美-港-中貿易中介的特殊地位。

要努力推動以上兩點，加上美國和香港之間在價值觀上的契合，才能更保證美國《香港人權及民主法》的徹底執行。

可惜，要做到以上兩點，並不容易。第二點經貿問題，在香港除了商界人士，一般政治人都不太懂。第一點呢？知識份子普遍有點左翼，很多在潛意識都反美，加上大中華民族主義情結，不想做「假洋鬼子」，要做到親美，很難。

國際關係專家亦指此路不通，雖然內裡邏輯和親中派甚似（即係"美國佬只顧自己利益點會真心幫你吖”之類的tone）。但專家始終是專家，即是等於假如我話某人有或者沒有精神病，你也是很難challenge我的。

事已至此，要在公共層面推動美國線，好像已是盡頭，之後就唯有大伙兒走回頭路，回到議會和選舉路線。這就是所謂的「議會吸納政治」，和英治時代的「行政吸納政治」，異曲同工。

幸好即使在公共層面fail，在個人層面未必行不通。我做好我自己的親美工作，雖然幫不到香港，但絕對幫到我自己。身處亂世，當然是自保，「邦有道，則仕；邦無道，則可卷而懷之。」

又見到你隻陳雲打手
快撚d死啦熱狗
現階段不適合通過人權法 貿易協定必先要通過

勇武年輕人被泛民出賣

停止所有行動，不要破壞美國介入的正當性

陳雲 暫停勇武，現時發生既事已經能夠爭取國際支持

721831101111